


\beginsong
\songname{Mašinka\pom}
\songautor{Semtex}

\refrain
[C]Jede jede mašinka kouří se jí z [F]komínka[C] { }
jede je[F]de do dáli [G]veze samý [F]vožralý [C] { }
jede je[F]de do dáli [G]veze samý [F]vožralý [C F C] { }
\endrefrain

\verse
Neusínej nechoď spát, neusínej nechoď spát
až do rána bílýho my budem zpívat a budem hrát
až do rána bílýho my budem zpívat a budem hrát
\endverse

\verse
Lásko má jsi jediná, do třinácti nevinná
vyhrnu si rukávy praštím s tebou do trávy
vyhrnu si rukávy praštím s tebou do trávy
\endverse

\verse
Přijde ke mně průvodčí kleštičkama zatočí
lístky prosím – nemám prosím,
jak to prosím – to máte tak:
\endverse

\verse
Jel jsem jednou tramvají a pod sedačkou potají
přistoupila starší dáma, přisedla mi darbujána.
\endverse
\endsong
